cut線大和解?

今次now人氣係咪回升

希魔咪唔使再咁勞氣要cut